2020 見習物業估價主任 3

叫春叫到3

新post拜下offer god

Offer god

又一個煎熬既星期五

可能又要等下星期

有call

咩call

offer

仲未有

從來沒我份

無call

仲有無其他人收到call

唉。。。下屆見

[url]same[/url]

集氣等call

5分鐘前收到call

即係仲打緊

咁啱有嘢整緊，所以話2點call back

希望下晝仲有call

通常會唔會打埋比waitlist

我諗唔會

呢到啲巴打係咪都唔諗住移民 因為感覺做咗就好難走

咁今日收唔到call就當無了

等信箱收信

咁講咗咩 可唔可以分享下

同埋你係岩岩收到call?

其實主要係問有無興趣
有就會安排之後既嘢
無就佢可以直接搵下個
以免做完一大輪先話唔做

Call呢

唔係跟interview日子咩

收call

巴打係咪現職公務員 同埋大概幾時sec in 架

好似話現職唔知係咪遲啲先有

應該唔係，我係最後果日

你就好

唔係啊 我2月頭sec in

我屌 我仲未有

樓上幾位巴打係咪CS/NCSC

唔好唔要我

收得興趣call 贏9成
下一步check 犯罪再body check ，再report duty

可唔可以call我

唔好漏低我

唉 收唔到call
Office係咪收5:00？

唔好再講啦

想問下收到call既 係米都答到最後個題英文題

通常都係正選先
開滿一班
預下年上堂
期間有人走 再call waiting 人

想問下收到call既人係幾多號電話打黎？
想直接打去問死心

哭能左

見佢18年個陣請咗98個人入
樂觀d諗 可能星期一會再call 或者可能會入到waitlist呢

或者有無現職巴分享下開班上堂 一班有幾多人
咁就大概知會請幾多人

最尾個題係咪問咁多人報 點解要請你

唔係

哭能左成個下晝

咁佢用英文問你咩

收到call都唔係CS/NCSC

多謝巴打分享

咁睇你信邊個

電話號碼係？

希望在明天

Offer god 我做左好多準備 成世仔食粥食飯睇今次

留名